美國bay area 想擴闊社交圈子 一齊出黎玩

黎左一年左右 生活圈子細 想識下d香港人但身邊搵都搵唔到田。 又唔知咩途徑識。如果有係bay area住既巴絲想一齊玩 可以tg我